流行廢青做乜春 喺公司聽到有人係咁呻吟

屌 原來做緊跆拳道示範